香港人唔死冇撚用。

海底撈都食。CLS

「藍絲」唔死都冇用

獅鳥囉 post上黎做乜鳩

唔係仲對香港人有期望呀？

完左啦埸運動

o

話比你聽。香港人有幾無骨氣

同自己個肚作對咩

你唔比個d係狗扮人？狗隻最鐘意食垃圾

又想亂鳩咁帶風

咁好食

海之戀

咪亂spin做全部香港人
藍絲一路都有

你話點咪點囉

最撚慘係好多後生仔排隊。。你話廢老都冇話可說

點解可以擺到出舖外商場通道？

荃灣西啲港豬

好多新移民 唔該你要鬧就鬧新移民 唔好鬧香港人

投訴師✌🏼

不要分得那麼細唔好自欺欺人啦

你同我閘住

藍絲 =/= 全香港人